網上發動光復世衛有無得諗

而家全世界都認同台灣係今次抗疫先鋒，偏偏就唔係世衛成員

要connect 全世界單靠反共未必夠力，但用光復垃圾世衛做出發點應該最啱左膠口味

列返一開始點做中共衛生部，唔肯封關封人，遲遲唔升級，配合中共大外宣

支持請大家諗個hashtag

推

另起爐灶好啲，好似五眼聯盟咁，再加埋台灣入去

另起爐灶好啲